文革重啟！官媒呼喚中國全民捉間諜！舉報有獎！

文革嘅時候講咗一句說話就係走資派
而家講錯一句說話就係反華間諜

舉報外國勢力

今朝返工已經見到
一班廢中款阿叔舉牌
民族癲癇症真係見到都想嘔血

瘋狂舉報 壞亂壞好

同文革一樣

舉報走資派

台灣女間諜嗰個真係笑咗

女間諜會無端端埋一個普通同學身邊，同佢拍拖？係都埋中共高官身啦！

只有啲弱智支那仔先信

不諳北話，不了

12339

123，殺狗？

個武肺明明支国搞出黎
而家又扮抗疫成功黎打飛機
唔係支国 全世界洗唔洗搞成咁
垃圾

共匪安全洗腦日

習近平都係間諜啦

返校

咁似cctoy屈毛

中共收買咗世衛講乜都得啦

難怪我男朋友會咁做

極權最叻瓦解信任

應該啦，尤其仔女去哂外國讀書嗰班
又做支那狗又食外國茶禮

我發現有好多高官仔女通敵外國
點樣舉報？

捉鬼天師出動啦

捉鬼，分化，割席，鬥紅鬥藍

自己做開乜
就諗住全世界都做啲乜

佢啲個案咁熟口熟面，好似都係俾人話共諜啲case

鬼有台灣妹鐘意大陸仔咩

有錢例外

50萬⋯大陸最鐘意鄰居屈鄰居⋯唔係都屈到你係